你比唔比對方住hall??

無問題，佢又多功課 成日留到咁夜 我信佢
No 一定晚晚去人房男男女女玩 一定會有野瞞住

推

好想佢住hall啊 近我到 有得成日見 佢毒撚冇女埋身